全部同我入嚟學自衛術

點樣用背袋 vs 棍 ?

徒手應對襲擊技巧(簡易)

以色列自衛術 IKMF Krav Maga

Liver Shot

警察直臂鎖

蘋果：學識5招自衞術全民抗暴

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

全民練跑
慢跑300米，然後全速100米，
再慢跑300米，再全速100米
LOOP到攰為止
運動前1日留力，唔好練住

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推,真正行動post冇人睇

每人都要學返兩三招傍身

Lm

學自衛術嘅同時...仲有兩樣嘢要做!! 1) 練大個膽先啦... 見到黑警舉起碌棍就走夾唔抖!!! 2)過到自己個心理關口...不竟襲警係犯法，如果被捕就要面對被起訴嘅風險!!! 只要你過到呢兩個心理關口；唔駛自衛術都無問題!!!

最基本自衛術就係要衝近攻擊者，所以心理都係要武裝